Sun 07 Feb 2021 10:13:24 AM CET

"yay", soeben scheint der mein gesicht mit chemitroden verstümmelungs spezial-experte aufgestanden zu sein mit seinem wundversorgungs-malware spezial-experten...

Sun 07 Feb 2021 10:14:08 AM CET
 3  7 34 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
a0ffcd309e50a91879bdf2029f4b304c524ad4ec55ac38221ced67c7a84cb12c0f28626174e7a3e72b4f1c040f2a8e3c7cc03200e6d2d40ef6816d77075eb02d  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt




Suicide death bot / spur im kontext zu gelöschtem dear vr / dear reality vst, urs blum mit mord und terror am drohen, orland martins mit mord und terror am drohen...

=> vermutlcih wurde ein grösseres terrornetzwerk von er schweizert armee gegen micvh aktiviert, allenfalls ist die chemitrode jeweils der 

forderungen von der zürich versichreung... <- gegen 43mia hab ich nicht wirklich eine faire change


disassembly, auch installer wurde gelöscht..... urs blum: micorosft bekommt einen eintrag wegen mittäterschaft zu genozidd

urs versucht jetzt wieder ein maximum an firmen / jursitischen personen auf mich agressiv zu machebn

Sun 07 Feb 2021 10:35:47 AM CET
  23  133 1224 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
f3665462577918d0c26bde81628b3eb974879e90a510e5f27d7a2ad8a77ffd3d8125a4e2a274b269a75f9e9a055e96de30094c7b2aedda0c9dcafe4fbf3781d8  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


dann wieder loop: amok amok amok amok...

=> das ist mit dem vorfall beim staatsanwalt zu 100% zu blums zurückl zu verfolgen, * und hier spielt jeweils urs blum den guten cop der nur helfen will aber der suicide death bot läuft weils weiter bis ich einen suizid versuch begehe*

Sun 07 Feb 2021 10:37:12 AM CET
  32  196 1896 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
fd86a0dccbdfd44764502531a59ef4506182e2fcc7dfbc156124bcc7e5b261820400f53c75eeb6bb13fcc24fdb551cd4ad4f5302102004aa315b2b5402d29d90  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

ist ignoranz, hiesse urs blum ist wieder mal besoffen oder auf kokain.... (kriegsdroge die das wertesystem ausschaltet und der "gute stoff" (wie urs blum es nannte) der scheinbar die copingstrategie für straftäter ist. afaik sind straftäter oft am kokain konsumieren...



Sun 07 Feb 2021 10:38:25 AM CET
  40  249 2562 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
895b8bb82ee1e09694541bfc0f3ded052c05d8b7e4c899358c386f0caaf72515deb5a8c1cbb2963f425fc32935fd653d3743dd79548f92c9e6b2d1a156f2c50c  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

irgendwleche mongo blackhats bereiten cyberwar desing pattern vor und urs blum kauft die lizenz für den mordversuzch an mir in form von kokain?


Sun 07 Feb 2021 10:40:23 AM CET
  43  262 2951 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
043896ddb4ec386de917e524c0acc6e11c288ce47ba3d5183953e78c02fa5fdb266c98bae5cba00387f2a01e65d482ef0dbca38c1deb82dded275205a91927c6  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


die haben auch dearvr.com gehackt und meinen account gelöscht, auftraggeber ist urs blum, das sollten wir somit den leuten bei dear vr sagen, somit befehligt urs blum ein grösseres cissp blackhat team dass jursistische personen angreift


Sun 07 Feb 2021 10:42:08 AM CET
  55  334 3731 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
35a7e5c58fe8fcd8de7cb7c7f7f1d4455cf02f2963c2cba1c622cb9375ca678e1eb24fee9a8e668d32f9a629bd5785a7d709eb6c751dba1faf4f1d8cdfeaa7d0  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


wieder mal verbeult worden, dabei wollte ich das musik sample eigentlich machen... behavioral prediction algis und dann werden auf geschaut dass im vorgang musik machen genug cybersprengfallens sind,
ausserdem musik machen = kreativer task = hohes dy/dt

Sun 07 Feb 2021 01:07:00 PM CET
  63  384 4377 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
5b6afe88f6aa0a8b769928a75094c248370f519c513e96216376c938b69ebc70b60d2ab0ff8a1dd5ea361fe0e833b03b18e9d232ba9e34c9e9c47e21cc5a5a8b  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

sobald die ursache auf mehrere software lieferanten verteilt ist hiesst das dann eh vorsatz, vorsatz und falsche spuren hiesse vermutlcih auch dass mich die zürich versicherung wirklich ermoirden will, und die vielen spuren und mittäter wären dazu da nach dem mord an mir bzw dass der urs blum nach dem mord bzw. induzieten suizid an mir nicht im knast landen würde...

da wäre die frage: wurde bei tobias moser auch diversifizert <- ja auf viele 1980er pfadfinder

dann += patternrecognition, viel fremdspurlegung im cyber hiesse dann vermutlcih geplanter versuchter mord in vorbereitung, insbesondere wenn schon klar ist dass die herren urs blum und gabriel riela von der zürich versicherung die täter sind...




Sun 07 Feb 2021 01:11:08 PM CET
  66  397 4766 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
a535d2cb88407ea41018a93fe9c51686d3bf77597000622108f1f625e23257a06d2597fb516f3809bdb54d15cb433f6d567cf8e1e4595f360c73057ffdad049a  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


unknown:
die eltern von urs / astrid blum truffer haben das system so aufgebaut, dass selbst wenn astrid / urs vor über 40 jahren zu mittätern wurden, dass dennoch aller profit bei den eltern von urs/astrid landet
somit wäre die gesuchte grösse generationenübergreifende spielestrategie konzepte (spielestrategie im sinne einer Mathe vorlesung)






Sun 07 Feb 2021 03:03:35 PM CET
  79  522 5879 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
e9cbeecb7e51cc733c1ac005f075430d1694a55156fc13a9fbc9a4a027484d8253b32ca114c5b9ea508c8bdfba698b842d4f4be1548ea3f495d11592c5512a9e  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

dominic zschokke hat mal gesagt
- das schweizer rechtssystem seiht kein punismemnt vor (wie das amerikansiche)
- und irgend etwas von übergeordnetem recht

wenn jetzt punishemnte einfach heisst körperverletzungen über etwas wie ein medulla spinalis implantat zu verteilen, wäre zu erwarten, dass man lenrnen würde eingene straftaten zu vertuschen damit man nicht ziel von körperverletzungen wird ähm mit behavioral sciences behandelt wird

-> somit würden rechtssysteme die punisment vorsehen (wenn ich das richtig interpretiert habe) alle bürger dazu zwingen geheimhaltung zu produzierne, bzw. tatne zu vertuschen und auf whistleblower, whitehats, autisten und auch kinder loszugehen die die wahrheit sprechebn

somit wäre punishment das gegenteil von chrsitlcihkeit?



Sun 07 Feb 2021 03:22:03 PM CET
 106  692 7409 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
137d80834c7d6275faee8735a6c757804eeb133049768bf1f673673f254e6bd2f6153a3a13ffd32666568872c444a8e17c4ea6351dfc73ff1c05bc54a3d1a7e3  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


und logischerweise würde man als eltern veruschen all seine taten den kindern oder menschen aus der generation ihrer kinder anzuhängen und untzerzuschieben...

und nach 40 jahren alles den kindern unterzuschieben würde man logsicherweise antrieb haben das zu vertuschen, denn die 1960er und älterne menschen erwarten punsihment für 40 jahre taten und nochmals für das dass die 1980er kinder fast drauf gehen wegen dem punishment das eigentlich für die eltern vorgesehen wäre, also haben die grad ihre strafe von 40 jahre punshment auf 80 jahre upgedatet...


Sun 07 Feb 2021 03:25:55 PM CET
 116  790 8367 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
1e54029d9dbb7c2af7c33c6536217b748e003efbbbc78decc93f1bfd45b376777ed2b6dc770f9f84dece9759f64b27d53f297b90db83de252ba8a879938a15fc  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

unknown:
einmal mit profis

ihc:
rotfl




Sun 07 Feb 2021 03:26:18 PM CET
 129  809 8800 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
8dff0b3a9fc04457faa2ed072960105e7c665a98b574383126c0f630ee8c4b7a5258faca7f32195cbef1036727a2f51d430fdc17d8b6a0fb094345b3c9ad2cc2  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


allenfalls gibt es eine weisung, sämtlichen internent inhalt mit cyber-sprengfallen zu bestücken "just in case one should need them" apropos dass mich der sonst eigentlcih sinnvolle content von haoxilla gestern übelst getriggert hat...

unknown:
möglicher angriffsvektor eines ausländischen agressors mit hidden kommunikationskanälen:

1. polizisten anfüttert mit "enhanced interrogation über sexuelle integrität"
2. der vater der Tochter beschriftet sich vorsätzlihc selber mit z.B. Bombenleger oder Drogendealer (z.B. mit "Ein bisschen Ecstasy wäre sogar gesund")
3. der polizist würde den vater nicht kriegen also würde er auf die tochter losgehen
4. sich sagen yay schönes gleichaltriges mädchen knallen im auftrag des anti-terror-squads
5. tochter ist autistisch und treu monogam
6. patent ochsner: ludmilla...
7. poizei ist mittäter
8. staatsanwalt hilft fertuschen
9. ganze justiz schachmatt
10. justiz fängt an autisten zu ermorden zum "selbstschutz"


Sun 07 Feb 2021 05:19:38 PM CET
  151   954 10169 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
0fe1f7d27373d5eb68d99d54606d0fbc00a41551b4f32cb3a5e99c1d3b72b85b6b5561416807996a8e897b39e1a2121468bc5c78895620fff4d526bbae539d0d  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

dann hat der polizist jan ebinger allenfalls ursula landolt auch noch dazu missbraucht den DJ paulo bad-rabbit fernandes als auszuspinoieren mit dem versprechen, dass die trennung nach einer jus primae noctis vergewaltigung druch polizei aufzuheben und sein treueverspreine einzuhalten...

Sun 07 Feb 2021 05:23:05 PM CET
  157  1006 10852 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
6a67e6b527577d20baeed390088b75b61c29e0dc1ea98190d57418f606dea30f28b7591b44a90c428c819d715811a9ab765d1fbd7f5810f940a378dd4dd56248  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

unrgedwer:
dpij: und das isch denn vilech transitiv 
marc jr landolts sprachzentrum reformuliert es: und das jus primae     <- stimuli reformuliere jetzt

ich:
wenn es transitiv wäre würde ich ja schon lange die nächste genommen haben und claudine wäre kein trigger merh für mich...

Sun 07 Feb 2021 05:26:01 PM CET
  168  1063 11534 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
265b9875b0885059d9c042e9f383ebb6bb38ee81c910be87987402ab6d9cece8e46bbbf0ad7ba3f62e293a2da326ef97382560614e36d6a8eee6cd68a091ba3c  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


irgendwre:
gerorg landolt dafür zerhacken und den urs blum wo schoenbar gaplant ist die zwei mädchen zu lesben umzuerziehen und so marc jr lanodlt "legitim" zu ermorden zerhacken

ihc:
meine priorität wäre eher die zwei wichtigsten frauen in meinem leben zu retten... 
täter die "nur" Planspiele gemacht haben zerhacken: 10min, mit autofahrt 1h
die zwei wichtigsten frauen in meiem leben retten 10 Jahre oder so... <-----------!!!!!! ihr wisst dass ich nie ausrufezeichen verwende.....


Sun 07 Feb 2021 05:35:51 PM CET
  182  1149 12421 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
7dc663fda313641fcffece806d81e4233b418b767fafe67a29fae0620c2c19f451e5a11b4199141bd64418666becf16b6f0616df02e7798dbfe289a8108f5ad8  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt



unknown:
möglicher angriffsvektor eines ausländischen agressors mit hidden kommunikationskanälen:

1. polizisten anfüttert mit "enhanced interrogation über sexuelle integrität"
2a. der vater der Tochter beschriftet sich vorsätzlihc selber mit z.B. Bombenleger oder Drogendealer (z.B. mit "Ein bisschen Ecstasy wäre sogar gesund")
2b. oder der urs blum der sagt "der gute stoff"
3. der polizist würde den vater nicht kriegen also würde er auf die tochter losgehen
4. sich sagen yay schönes gleichaltriges mädchen knallen im auftrag des anti-terror-squads
5. tochter ist autistisch und treu monogam
6. patent ochsner: ludmilla...
7. poizei ist mittäter
8. staatsanwalt hilft fertuschen
9. ganze justiz schachmatt
10. justiz fängt an autisten zu ermorden zum "selbstschutz"

Sun 07 Feb 2021 05:37:31 PM CET
  203  1271 13602 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
135ed8611c5fd0825274fd0232056eb994d49c33ec1444ff3a1205504a8056681649c95d3f5c921df52e80a283b04a74ccdf8cadf1a01109c47668e63a443cc9  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt


irgendwer
(dann wir eingeblendet dass das georg landolt sei)
marc jr landolt hat ursula zur lesbe abrichten wollen, er hat bei der garage ursula gesagt sie soll eine wg mit der krestin portmann machen

ich:
ja ab ich gesagt aber anders:
ich habe mich an die wg von gispel und gümper erinnert und wusste dass das für die zwei eine tolle zeit war, gispel hatte da schon eine beziehung mit klemm, also wollte ich vermutlcih nicht meine schwester zur lesbe erziehen sondern dass sie auch eine gute zeiht hat...


Sun 07 Feb 2021 05:40:21 PM CET
  217  1373 14507 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
f68fae82aeb42f202c87745fee21e80515190396f03cbbf1d1f5ca331de28de983e661bfdcdb9cb7a7e1c2aa0ad953aa9d41f8e860d07cb29785d72a2a909c16  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

weiss das grad jemand, im selben commit ist ein foto mit wundversorgung, irgend etwas das so ein bisschen wie eine einschusswunde aussieht, oder virutelle einschusswunde

da wird immer geloopt, dass das die polizei sie die mich mit enhanced interrogation / folter befrage zu dingen wo man eigentlich unsere eltern generation auf die anklagebank setzen sollte und zeitgleich verscuth ein suizid zu induzieren und dann mit hohn noch geagt es sein nur "trainiung und therapie" [1] 

dann aktivieren alle bisher aufgeflogengn täter zum blutrausch und dazu mich in suizid zu treiben, ich werde gesteuertz selber fehler zu machen, die lassen über mein sprachzeutrum ths dinge raus die nicht von mir sind, wäre das so, dass wen urs blum oder martin blum auch nur mit der handgeste mich zu erschiessen drohen wie der martin blum 2002, dass die dann nach belieben mich als unfreiwillige kommunikationsdrohne missbrauchen dürfen für ihre terror drohungen und forderungen der zürich versicherung? *epilepsie*

*urs blum: 100mi<k>o an zürich verscheringng oder marc jr landolt ist tod*

es sei training -> suizid 
cluadine blum: und wenn ich dich vergealtigt habe und das treueversprechen nicht gehalten habe

traumabased mindcontrol *medulla spinalis hacked* --> 100Mio an die zürich versicherung, wir haben ganz aarau gehackt 

ihc: zahlt der zürch keinen verdammten rappen wegen mir...

urs wur4de gerne dass ich das mail abschicke um alle anderen einzuschühtern...


die auftragsmörder der zürich versicherung die vermutlcih als ableger der us army dient gibt sich bei mordversuchen als polizei aus um die zielperson einzuschüchtern, um der zielperson angst vor der polizei zu machen bzw. ptbs...


Sun 07 Feb 2021 07:13:01 PM CET
  242  1644 16604 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
2c95c399f62131b3231dade89470f8a473e2d42382a40efbc8b4890db0a226a97710fb92c16a948d751f173d4608c2a128f5dab38b2317a534a1fadb0adab965  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

jetzt in dem commit das ding was da drin gesteckt hat und es allenfalls ausgelöst hat, bzw. sind es afaik immer ien ring von irgend etwas was auf strahlung reagiert und das ding was in der mitte die objektfixierung wäre...

Sun 07 Feb 2021 07:18:09 PM CET
  248  1697 17223 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
10c892c6e03b281040698f4291c0541658b32ef0ffcf0a3da97f4f87a6727a9aa44a70391ea60e6a0d4763d58a93c7bb59b44ef0f01f0cbb2dc731aa739d4ee1  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

im selben commit ein foto von dem einschussloch dass es jeweils gibt, das ist dann da ca 2 wochen und da wird traumabased mindcontrol drauf gerendert und "hahaha grübchen in der wange"

Sun 07 Feb 2021 07:25:52 PM CET
  254  1742 17803 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
3bee0298bc66e2302016ac49bb53b41b73f0bb8ca6e518b4205add429738c870fc2033fd6bf62c568027dcd6a50d671fb2cf5dee3859e3f0a550e32ce7c2ee5c  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

das hatte ich relativ schnell behoben, somit unlocken die gleich noch eine zweite biosprengfalle [1] bzw. deren positionsdaten unlocked, es geht somit entweder draum mich über einen längerenzeitraum einzuschüchtern und mein ptbs zu verschlimmern oder es hat täter die vergeltung und rache an mir wollen weil sie wegen mir aufgeflogen sind und irgendwer macht busines für dass die täter einen guten trip haben?

[1] *urs blum: marco spring hhat das beauftragt, wir blums dienen  dem marco spring und befolgen sehine befehlte* <- halbiert den satz und bring das protokoll weg vom eignetlichen motiv

Sun 07 Feb 2021 07:32:10 PM CET
  262  1848 18800 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
5a0a34185679d2fc48ce932627ea235fc2d5ce66bda1497506ed1c0fe392b96f43c903e6180b25a3a8d7b7c2efc3a19fa180ea6b58021c71e8c3ac521eb9039c  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

ok, planänderung, jetzt versauen wir den kokain konsumenten zuerst den tripp und machen dann wundversorgung, weiss grad wie lange die mongos jeweils auf kokain sind, bzw. wie lange so ein trip wirk? damit ich weiss wie lange ich nerven und berechtigte kritik üben muss...???

Sun 07 Feb 2021 07:37:05 PM CET
  268  1905 19471 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
1cb0ede97014e1d50549b10d2e56d1367f2446779c69c390c190bfab48a101532a14e92dfed04d8941cf845310b7a59f6d0598cc60b0466cd7859289df8165a2  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

uuuups, bei der wundversorung wieder mal "selber" die schere für die pflaster liegen lassen um mich "selber" abzustechen...


Sun 07 Feb 2021 07:43:30 PM CET
  275  1936 19991 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
cba93d52f9ceefdd4ffddd88ae0f4c3d50a5939556cdbdc9ade248d482dfd49c3f88237c1116efd2baf4fa6e886b4fd7c9acc2c979118bc3d1d8d5483b1b9b14  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

internet:
tritt die Wirkung nach ca. 2-3 Minuten ein und dauert 30 bis 90 Minuten. 

somit planänderung, ca 1h die kokain konsumenten nerven...

Sun 07 Feb 2021 07:50:41 PM CET
  284  1972 20530 /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt
ffc58d3f2d6ca2bf3c36ff1b14e61c6029ab84045b2a5d6182a23ebb609ecf2bcdff06140c3cb610ea84721e0719685c458bd8ac0b3a355354b4b32a2a6631bb  /mnt/d/hackerscardgame.ch-notes2-original/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200207.txt

positives, die kokain konsumenten haben so shceinbar angst mich zu terrorisieren...und ich habe meine ruhe...
hihihi

Sun Feb  7 20:51:01 CET 2021
  291  2001 21041 cyberWAR20200207.txt
1e58ff684cfd6ac984ddca1127e5d80075642d27f5802c4e721ba0635e51f0adb24dbcd48d19467d47e7861094562a2f8fb418fb5facd00977b2781d552cbea7  cyberWAR20200207.txt
Sun Feb  7 20:51:01 CET 2021
  291  2001 21041 cyberWAR20200207.txt
1e58ff684cfd6ac984ddca1127e5d80075642d27f5802c4e721ba0635e51f0adb24dbcd48d19467d47e7861094562a2f8fb418fb5facd00977b2781d552cbea7  cyberWAR20200207.txt

